全盛時期可以一次過生幾粒暗瘡？

8粒石頭瘡

2粒石頭瘡都想死

d毒撚成面都係，點數

之前試過一次生兩粒，係左右面，仲要對稱，柒到

你想唔想幫我數

最近生 左右臉都有粒大粒對稱

慘

成日生係眉心 又痛又難睇

瘋狂比fd恥笑 唔知係咪因為上星期打左4日邊爐

試過生係個鼻度
個幾星期先退

十二粒石頭瘡

試過3粒痴埋一齊，最後3連爆，成張紙紅晒

最後知生石頭瘡係因為延遲性食物敏感，戒左奶同蛋之後好左好多

未生過

一係就唔生 一生就生足六粒
仲要係 grad din 前生

奶同糖係暗瘡大忌黎
飲奶茶預左大爆發

真係呢幾年飲太多台式奶茶 狂爆
對上幾個月先開始知 一介就冇左生 前日唔小心一飲 又生幾粒 痴線

一m到就生
一生就五六粒細嘅

食完龜靈膏，大大少少加埋出左廿一粒
跟住仲要有聚會要出席

而家買親野都會睇佢有咩致敏原， 有奶類制品唔買， 糖多過6g/100ml都唔買..

未聽過

暗瘡永遠要見人/影相既時侯就爆

生親都淨係生係人中係咪身體邊忽出問題